其實冇咗你嘅日子真係好難過 但係我始終都要放低

囗講就講放低
但事實上邊有咁易放低

我同佢講話真係會放低
佢話真係先好
之後隔左兩三日我又忍唔住搵佢
點解我咁撚蠢

唔緊要 過渡期

其實自己真係唔係做得特別好
一開始係佢付出多過我好多
然後我比佢感動左
然後我再全心咁投入
好似隔離個post咁
變得好黐纏
搞到佢覺得我好煩

其實我真係真係真係真係真係真係好愛佢
可惜啦

timing

瘋狂叫春啦 會舒服啲

佢已經同我講咗冇可能
但係我仲想係幾年后同佢再有緣份
話晒我哋經歷左咁多

幾年後物是人非

雖然真係好難放低
不過加油呀巴打

我知道啊
一生人最深刻嘅時間都係同佢過
佢真係對我好好
我對佢好似屋企人咁
所以我真係好唔捨得佢